台灣都要回歸大陸，你叫移民台灣班親台狗點做好

共享做中国人既尊嚴同榮耀